「慎入」求救！屋企巴西龜好似難產

隻蛋好似打橫咁卡實左 佢係咁用力柯都柯唔到出黎 成個內藏球係條尾到

同佢打氣 ush ush ush

推

正常生蛋應該白色 你似乎即刻帶佢睇醫生好啲

睇到好辛苦

唔似蛋喎 係咪佢條腸？

可能隻蛋係入面卡實左推左啲腸出黎

都要等聽朝

睇到都得人驚
希望無事

浸暖水試下

有機會回縮或者屙出嚟

好 唔該哂巴打

即刻試下

唔得嘅話 就只好睇獸醫

祝龜安好

似係脫肛，用凡士林推返佢入去，然後再睇下有無異樣，再脫肛就要睇醫生

你有冇見過佢成功生到先

乜生蛋咁危險㗎，我果隻早排生左幾粒岀黎

仲聽日？呢家搭的士出去啦 聽日死撚左啦
你試下肚痛痛幾粒鐘

咁紅既隻蛋